黃店系列 旺角陸陸雞煲

今日6點等開門到走都冇坐滿人 唔關限聚令事
雞煲得辣度選 冇唔辣 但bb辣真係得好少辣姐
現金埋單有少少海鮮送
228雞煲兩個人食都夠既
肉一份要100-200$ 份量都幾少下 係幾好食既
走既時候見到門口有民主女神像 痴撚線
但我唔記得左影
雞煲任食都唔洗咁貴

樓主有女

3支公

打手味濃

我出一個po有3毫子

佢以家雞煲任食？

冇任食啊 好貴

佢啲野個質素幾好 對得住個價錢
但係對窮撚嚟講真係幾貴

黃店黎講依間真心高汁

賣相唔錯

好貴...

咁既質素份量都幾貴下...

呢間野戇鳩
幾塊肥牛貴撚到仆街
都唔撚係人食
呃錢都唔係咁呃囉我想講食人血饅頭明顯到
食食吓有條撚樣服務員嗌光復香港時代革命
尷尬到嘔

出現了

貴咗d 不過支持黃店

呢間d野算係咁
少少貴姐

不過個雞煲都係砌出黎。。。離譜

食唔起

元朗雞煲棧屌打

咪又係大陸雞
不了 拉

通常去一碟碟計果d都唔會叫牛寧願食多d丸，其他野

利伸，窮撚

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

有無邊間雞煲純食雞可以fill

至尊
無限加雞
黃藍就唔知

依間野手切牛好食
不過真係幾貴下
成日去就唔捨得

咁貴

食開雞煲百幾蚊任食

好想食

印象中 66雞 店外文宣好OP

依間食過真係好撚貴
但佢個fb 又好鍾意屌其他黃店食人血饅頭

服你老母臭閪咩
你老母同老婆先性服務員呀

係好黃
但太貴
人均差唔多500...

疫情前逢親有客都去食 叫勁多開公數

岩岩先幫襯完你老母 幾好砌

好想食一品雞
陸陸完全無得比較

不過認清藍店之後無得再食了

貴係貴 但樓上啲人有冇理由用任食價同單點價黎比呀

叫過一次外賣
同堂食一樣咁貴
送港島仲貴多100

露餡

傻閪話你老母做雞你又話返人, 你老母做雞你係雞仔餅呀
你老婆同你老母雞黎架

一早block咗條友

有得refill 果啲
通常好垃圾
唔好食

Same 😂

咁貴。。。

肉一份不嬲單點係貴 你食過未

仲要三個男人 屌 二百幾都貴？

你覺得佢呢間D雞有分別咩

真係好貴